到底迪士尼諗咩？

到底係咩驅使一個走開型格路線嘅米妮，會轉形走去設計左隻肥dodo 嘅小熊維妮,仲要咁q。